{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"vroom vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla punane, sinine v√µi mis tahes v√§rv!"},{"text":"V√µin sind vanaema juurde viia."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed palju mind teel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in ookeanis."},{"text":"üòÄÔ∏è Olen suurem kui part, kannan palju inimesi kaasas."},{"text":"Ô∏è M√µnikord on mul sarv, mis l√§heb \"hambaks!\"."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin su kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen √ºleval, taevas √ºleval!"},{"text":"Sa istud minu sees ja mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Viin teid erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites kannad kiivrit."},{"text":"Mul on l√µbus pargis s√µita."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Kinga","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."},{"text":"Paljud lapsed saavad minu peal s√µita."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled ja m√§rgid."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"K√§in radadel ja saan linnas palju inimesi vedada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin minna maa alla."},{"text":"Kasutan elektrit liikumiseks."},{"text":"Inimesed kasutavad mind, et t√∂√∂le saada."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen ratastel maja, kus inimesed saavad elada ja reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Inimesed saavad minus telkida."},{"text":"Mul on v√§ike k√∂√∂k sees."},{"text":"Olen nagu kodu, mis v√µib liikuda."}],"options":[{"label":"Majapaat","isCorrect":false},{"label":"Campervan","isCorrect":true},{"label":"Telk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada ja mul on k√µva sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on redel peal."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minuga."},{"text":"Pihustan vett tule peatamiseks."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjemootor","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Kannan kosmosesse astronaute. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma v√µin minna t√µesti, v√§ga k√µrgele!"},{"text":"Inimesed kannavad minu sees olles erilisi √ºlikondi."},{"text":"Reisin Kuule ja kaugemale."}],"options":[{"label":"Kosmoserakett","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen nagu rong, aga k√§in v√§ga kiiresti ja ainult m√µned peatused on. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen superkiire!"},{"text":"Olen Jaapanis populaarne."},{"text":"Reisin suurlinnade vahel."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Kuulirong","isCorrect":true},{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja √ºtlen \"glub, glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja v√§rviline!"},{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µnel mu s√µbral on mullid."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Leiad mu kodu rannalt."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rohkem relvi kui sinul!"},{"text":"Ma saan v√§rve vahetada, et end peita."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Palju loomi elab minus."},{"text":"Ô∏è Leiate mind kaardilt."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja ujun meres aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Minu kest on tihti roheline."},{"text":"Ô∏è Munen rannas oma munad."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes elab ookeanis ja pilab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala!"},{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Ô∏è Hingan √µhku l√§bi augu peas."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja palju teravaid hambaid. Inimesed kardavad mind!","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Ô∏è Olen kiskja."},{"text":"Mul on uim seljas."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on pikk keha ja ma ≈°okeerin asju vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu madu"},{"text":"‚ñ´Ô∏è Kasutan k√ºttimiseks elektrit."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Elektriangerjas","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen loom, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht ja elab ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole p√§ris staar, aga ma n√§en v√§lja nagu √ºks."},{"text":"Ô∏è Mul on tavaliselt viis k√§tt."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib m√µnikord leida ka rannast."}],"options":[{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike mereolend, kes teeb koorest kodu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laenan oma kodu kelleltki teiselt"},{"text":"Mulle meeldib elada kestades, millest teised on loobunud."},{"text":"K√µnnin m√∂√∂da merep√µhja."}],"options":[{"label":"Hermit Crab","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Kalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}